
                      Para mi gusto Eclipse es cuanto menos un puente,flojo,sin argumentos,y algo mediocre, de Luna Nueva a la próxima Amanecer! Que presiento que estará mas currada y dará mas que hablar que esta ultima cinta, que lo único que destaca son los musculitos del licántropo y los diálogos carentes de pasión justificados por el director ya que pienso que todo es para que las 2 horas y media que dura la película no se "escandalice" los seguidores "adolescentes".
        
            